香港焦點班人無撚人性

我屌哂你地老母

呢班人全部都要落地獄！！！

仆街！有報應架！

屌佢老尾，成班垃圾
屌佢老尾屌佢老尾屌佢老尾屌佢老尾屌佢老尾屌佢老尾屌佢老尾屌佢老尾

呢班人要落地獄

屌你老母Joey yeung跳撚左都再留言
你老母俾狗屌呀

Wtf

我屌佢地老母
我要推到佢仆街

呢d人祖宗十八代生仔都會冇屎忽生女有多毛症
成家cancer死

3B.
協同自殺
的刑事法律責任
(1)
任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺
或進行自殺
企圖，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，可處監禁14年。 (由1991年第50號第4條修訂)

CAP 圖留名時間

算唔算教唆他人自殺？

好得人驚

屌 批鬥呢班撚屌啦

呢班仆街世世代代都要做中國人

呢班人係唔係可以告佢鼓勵or教唆他人自殺？
Ps 唔熟法律

煽動他人自殺
拉得
幾時嚴厲執法？

我屌哂你地祖宗子孫七十二代
呢啲人唔應該有生存嘅權利
應該用你地所有人換烈士一命

我唔介意政治立場唔同
但呢D人 根本連基本人性都無

日後香港建國，絕對要依班仆要血債血償！！！

我屌 真係冷血

煽動他人自殺

依班人最好同我聽朝開始就有癌症 ,肺炎 ,心臟病,腦血管病,慢性下呼吸道疾病,疾病和死亡的外因, 腎炎、腎變病綜合症,腎變病,認知障礙症,敗血症
你班仆街最好半死不活繼續留係依個世界受罪

呢班垃圾落地獄啦

成班仆街冚家鏟，死撚哂去啦，冷血到仆街

發夢佢地同今日偉大既殉道者一同上路，差別係一個上天空，其他落地獄

Report！！！

組隊入去明廢老

屌

Asheley Ho

Edward Lai

Kim Chan

雷力

梁家明

Joey Yeung

Ronald Sit

Cm Poon

Rose Wong

Fok Ho Yin

Yau Ng

Luk Ka Sing

姚念康

Percy So

Keung Sham

Rollei Fan

好撚嬲 暫時搵到咁多

唔該各位做野

大家一齊報警
212 33B.協同自殺的刑事法律責任
(1)任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺或進行自殺企圖，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，可處監禁14年。 (由1991年第50號第4條修訂)
(2)在循公訴程序檢控謀殺或誤殺的審訊中，如證實被控人協助、教唆、慫使或促致所涉的人自殺，陪審團可裁定被控人犯該經證實的罪行。
(3)除非律政司司長同意，否則不得就本條所訂罪行提起法律程序。 (由1997年第362號法律公告修訂)

有報應

呢班真係香港人黎？ 點解咁無血性

推呀吊 完來已經有人post左

去個page度檢舉理傻系

烈士已經出現左，我都好憤怒，但大家一定要冷靜，聽日好多人一家大細出，好多人甚至係睇完9／6同12／6先開始轉軑，佢地係和理非，唔會衝，亦衝唔起，本來講左和理非遊行，我地衝會再次分化和理非同勇武，唔好忘記12／6嘅小成功係和理非同勇武合作嘅結果，一旦分化，和理非係緊急關頭無制止力，勇武無左群眾基礎比嘅合理性，大家一盤散沙，我地就玩完。呢個係長爭抗爭，聽日大家先和理非，紀念烈士，君子之仇，十年未晚！

希望烈士係呢班人個仔

一個一個清算!!!

有時我真係唔明呢班人係點長大，有人可以講D咁浪薄嘅說話，宜家係死左人，就算你覺得逃犯條列唔關自己事，都唔洗咁講野呀嘛，問題係仲要唔係一個人，好多page，好多新聞網下面D流言都係咁。。。等天收啦屌曬你地老母

串謀或唆使謀殺
任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。

推呀屌

呢班人自己笑人就得
人哋話佢就話我哋點點點
總之對呢啲人唔使好言相向

Thanks巴打
已逐個舉報

其實同平時既連登仔無分別

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?

Then join in the fight
That will give you the right to be free!

Fb見到有人post出黎，真係嬲到唔知講咩好
連鬧都鬧唔出，好心痛好嬲 ，睇左一兩張睇唔到落去

Update

Frankie Wong

劉東年

Keith Lee

Amy Wong

Yingsum Chin

Victor Man

John Amy Jupiter S

胡中

Brian Le

Stanley Chow

Yau Ng

重有個漏網之魚 羅舜泉 可能del左facebook

煽動他人自殺~~ 警犬一定要執法啊, 唔係我告鳩你地警犬執法不公

痴撚線咁都講得出

有時我真係唔明 佢地做左咁多年人 都後生過 見證過香港大小事 時代轉變 暴動 示威 反對政府支持政府都好 都唔應該會係咁樣真係好似無腦咁講野同諗野

大家一齊report個page

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

個page唔見左 係我留左言屌 比佢block左
定係佢成個page冇左？

推推推

推 有冇人仲search到？

直接去屌班撚樣

push呢班人渣

我而加search唔到個page

pish

應該del咗
我都search唔到

屌佢老母閪 成班喺度教唆他人自殺

推呀屌你班留左言嘅人渣

推佢老母

做咩del page??????

有好多人喺個page留言
屌佢地教唆他人自殺
佢地驚撚左 一係比人report

屌佢老母 del page

推呀屌你班殺人兇手
留左言嘅你訓得著教？

香港焦點做乜del page呀？

根據香港法例第33B條《侵害人身罪條例》，任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺，或進行企圖自殺，均屬犯法，最高可判監14年。

成班廢中廢老鳩噏唔洗本
講得出呢啲冷血說話真係冇人性

大家準備揾佢地算帳

你地垃圾以為del左page唔洗付出代價?

班仆街除咗嘲諷仲識啲乜？
屌佢地老母成班冇人性

劉冬年

dllm del page
出嚟啊 屌你老母 冷血閪

教唆他人自殺

教唆他人自殺你班撚樣訓得著？

做錯事咩你地？做乜Del page呀
香港焦點

試下跳果個係佢地屋企人
將心比己都唔識 正畜生

發夢佢地都係跌落街

大家一齊打過去網絡安全及科技罪案調查科28602929到報案

推

唔洗理班垃圾廢人 attention seeking死剩種 無屋企ge無屋企 有ge你荒佢仔女兒孫會理呢班藍絲廢老咩 你理佢正中佢下懷 等天收啦

屌你老母廢中廢老生仔冇屎忽

人渣之中人渣

屌佢老母 page都del撚埋 鳩縮都咁都有

全撚部死全家啦

我屌你老母 joey yeung

好似有個係大埔區議員

有冇D比‘屌你老母’更惡毒嘅字眼嚟詛咒呢一班人

cap個人相起底，快，呢啲人有份殺人，唔可以放過。

真心想共產快d死

佢老母畀狗屌咪生左呢班雜種出黎
唔洗上心

推爆佢啦

檢舉佢老母啦

學咩人係醫療輔助隊做

Pish

真係喪心病狂架，依家搵唔到呢個Group
續個續個report
人真係死咗啦依家，祝願佢地日日都瞓唔安食唔落

佢係大埔區議員

屌從來無想像過原來有人真係可以咁仆街 一班風涼說話
跳咗啦死咗啦 你哋班仆街瞓唔瞓得著啊

毫無人性 祝呢班人生生世世都做中國人

推到佢下屆仆街

Update

Enzo Tang

Louis Chan

Seven Chow

Eva Chiu

Leo Kuok

可唔可以推到discuss仆街？
呢度仲冷血

依班仆街一定要清算

除左今日嗰位義士
仲有好多人未沉冤得雪
三反五反 幾百萬人
大躍進 四千萬人
文革 二千萬人
六四
劉曉波
好多維權人士
死係新疆集中營既人
仲有好多俾狗共逼死既人
你要我承認支共 我屌你老母柒西

屌你老母成班社會垃圾成班落地獄呀屌你老母

Enzo Tang 係屌個page 架

感謝樓主分享
終於見識到原來有啲香港人咁撚冇人性又冷血
同啲黑警真係冇撚分別
屌佢老母祝佢地全部落地獄

全部落地獄香港真係有病㗎屌

根本香港大撚班呢D冷血仆街

推，屌爆班pk仔

屌你老母
因住全家仆街死
未見過人咁撚惡毒
正仆街

有冇link入去開戰

唔好屌錯人

點解我搵唔到個page
俾佢block左？？？

驚已報

有無人知邊個搞架個page

Sorry Enzo Tang

我都搵唔到個page, 不過見到呢個post

屌佢老母 驚唔撚驚有報應

畜生係唔識理性思考，連人基本嘅善良都唔存在，枉為人。

做戲...?
人地都死左 做乜戲?要等人跳左落去先開心?

推撚到班人食屎

MON緊po呀你條仆街
唔好以為咁就走得甩呀
有網頁記錄架

義士 RIP

香討果班都係咁，點撚解香港會有班咁撚無人性既人...

推到佢哋入去踎足14年

呢班人就好似生存係另一個平行時空咁, 點撚解可以咁撚樣講一個為公義犧牲既人, 就算唔係為反送中都唔會咁講得出口
有時候會諗, 冇企出黎既個6百萬人會唔會有好多呢啲傻西港豬

屌晒你地老母

有無人幫佢一把推到醫療輔助隊見到

屌晒佢地老母

全撚部都係垃圾廢中廢老

全撚部落地獄

如果可以既話 大家幫手backup

支持

好撚嬲 個雷力

Kim Chan
怡中航空服務
集團總辦事處
香港大嶼山
香港國際機場
東輝路12號
中航大廈4樓

電話：+852 2216 2200
傳真：+852 2764 9734
電郵：jasl@jasg.com

全部要清算

班仆街涼薄到
真係要落地獄

洗撚加密咩

每一個都有份令我地嘅巴打尋死！每一個都有份！

呢個page真係痴線

push fuck

條友仔開始del相

好撚型呀！
屌你

不過呢隻狗都幾得閒
同埋佢好開心有人屌佢

成班冇人性

律政師9成都唔會告，可能要民間或者家屬從民事告？

全家落地獄啦屌

Facebook呢種人多數無腦 無批判性思考
唔好理佢哋

Push
推到起撚曬底一家大細全部情緒病自殺死

俾所有消防同救護員睇
到時依班仆街臨死/有事個陣call白車 記住唔好救

好多嚇到咩都del哂
平時大大聲屌人示威戴口罩
依家講一句嘢就驚到乜都刪

記住東德警衛嘅教訓，消防同救護一定要救人

之不過佢哋有權揸揸下白車蕩失路，隔離屋救火射埋啲鹹水過班欄坦屋，又或者心外壓大力得滯壓斷多幾條肋骨咁

告唔告一件事，嚇到佢哋縮頭縮返一頭半個月都好

本人呼籲大家一齊去report 呢個group, 入面d 人講ge 野真係好冷血

羅舜泉係大埔區議員羅曉楓個老豆

見到都好嬲 無人性

前區議員 監躉咋
羅舜泉呀嘛 做咗監躉 佢個仔羅曉楓頂咗監躉老豆個議席做

要清算所有呢類專頁，見一次report一次，等班仆街無晒陣地

呢個雷力穿撚過馬L呀
係自己個fb到真係逐個回覆串返人

依個group 既人唔知係咪生活係古代無新聞睇定腦裝屎，同台灣殺人安個女仔講sorry話有一百萬個人唔幫佢伸冤。根本就係香港侵害人地主權而台灣方反對移交。

乜柒page黎成班都咁冷血

不過佢講黎講佢都係果句

我嬲到report 曬全部人同呢個group

屌佢老母個老母閪！！
成班殺人兇手 同柒婆無撚分別架你班仆街

班友冇人性

個個都生到成個閪樣咁，勁👍🏻👍🏻👍🏻

其實搵人眾籌再告得唔得？

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

呢班唔撚係人黎架

佢已經冇做

lm

班人咁窮？三毫子買起佢地良知
不過窮都唔及賤 仲要冇膽到個個用假頭像
垃撚圾

有冇人想打去叫佢屙夜尿 92230071

They will suffer in hell don’t worry

其實睇親呢啲page都好希望啲留言係有公司收錢做野，而唔係真有其人

睇完 自可以講 佢地連基本分析都無咩
好似5毛 分化緊一d 唔鐘意用腦架人

咩心態

佢個仔個page

無人性架呢班撚樣

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

仲有個垃圾page叫今日正言

大家幫幫手

已經攻緊入去再逐個舉報d畜生

點解2019年仲有人信美國要搞香港

they are so fucking crazy.

點解咁撚多呢種人

講得出多數都係中年廢老
依班人係最撚自私

推！！

好嬲 點解啲人可以咁無人性！！

點都要搵是但一件出黎祭旗
等其他收聲

班仆街一定落地獄

新大埔 新富局區區議員都有份

涼薄

屌你老母，你班仆街冚家剷人命來架，咁撚冷血，我詛咒你班仆街個個都身患絕症

推阿

得閒大家攻入去呀，係到屌佢地睇唔到架

咁似之前既連登
廢老fb果d係咪可以報警，
用返同一招拉佢地?
仲有fb有咁多個人資料
好易check

係連登share黑警自己post上網嘅資訊就設立熱線
呢班撚屌教唆他人自殺就可以逍遙法外